有抑鬱嘅人有冇事業成功嘅例子

屌
抑鬱根本個辦事能力就變得超低
屌
Ot一日都灰撚到仆街嘅
好啲嘅咪幾日冇事囉
屌
個人又變到咩都驚
咩都唔想做

唉
算撚數
我呢啲廢柴去到最尾都係唔掂就去拎綜援同傷殘津貼算

屌你老母
Ot係最撚麻煩
好撚驚啊
好撚唔開心啊
屌你老母
死垃圾香港

入嚟傾下

森美？